上水月台，四藍衫，三男一女

唔知點解哨兵谷無得報
最近唔知係咪多左散仔巡月台
未知係咪同跳閘行動有關
各位跳閘既自己睇路
P.S.女果個幾正

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

照跳
藍衫得個樣
怕佢開槍射你咩？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!